一人一條睇到喊既入球片段

LM AGUEROOOOOOOOOOOOOOOO! MANCHESTER CITY HAS .......

亨利回巢第一場 第一球

恩沙基最後一球

Macheda

TOT

先知

巴迪goal射入費倫天拿

香港2:3卡塔爾
全場哎we are Hong Kong
成個畫面好美好

1:08 配合加利佬高潮, 唔只喊,直情又喊又笑